你地覺得西冷定肉眼扒好食d?

=西冷
=肉眼

西冷狗先食！

T

西冷好咬d

西冷牛味重啲
肉眼脂肪分佈平衡啲，肉質淋啲
百貨應百客啫

牛柳

唔落汁冇味

肉眼分佈平均
中間成粒油脂係度你食埋佢啦

杜汶澤話候生中意食肉眼 老左中意食西冷
西冷

唔食西冷嘅，不如食紙皮

肉眼cap位（條邊）又腍又有肉味

我鐘意t bone

filet mignon

西冷

我覺得西冷只有靚牛嘅先好食
差嗰啲好柴皮
而肉眼就次等啲嘅牛都叫做入得口

買和牛肉眼起碼1/3唔食得

西眼

兩個分別俾我感覺係

西冷d肉結實d無咁肥

肉眼就多d肥膏同埋淋d

肉味多定少就睇級數

細蚊仔先肉眼